立場新聞同david lunch(地域能治)都係黃絲老鼠屎，點解立場無人割席？

立場幫地狗地域能治上位，之前又影手足大頭，又收黃絲課金扮中立，而家仲要食人血饅頭sell 緬甸美食
點解佢仲未比人割席？

中立場係19年6月前個朵仲賤撚過地底泥 依家班黃絲分分鐘連蔡英豪條撚樣都未聽過

中立場偽中立食人血饅頭反侵影手足大頭幫弱智仔上位，仲衰能過東方

係割都同你割咗先啦 三毛引戰狗

你幫手洗(洗白)地(地域)?

我一早比人割左啦，我而家係問點解立場做咩都得，係咪大能晒？

大(大衛)能(能治)晒

立場幫治狗上位同影手足大頭完全無後果

係咪黃就大撚晒？衰咁多獲都要死攬

推

收皮啦撚樣 樓主有份幫理大手足 你就係到搞分化